廿幾度都出定寒冷天氣警告，你不如而家出定八號波

早d㩒

因為要在NGO收工前準備定夜晚開避寒中心呀
不是無理由ga

咪痴線啦！要開定避寒中心俾街友呀！

真係有寒潮？依家有點暖喔

信唔信呢幾日好多人行山

收皮啦，我訓開m記舒舒服服

袁國勇咁 講野唔經大腦

有D連登仔真係好撚離地

夜晚無堂食撚有得坐咩

6點後無堂食
一夠鐘即刻掃你走啦
呢排係咪轉訓公廁

正 又可以撚鳩班飛行服務隊

天文台唔駛放假啊?

可唔可以收留我

我好靚女，比個機會我坐你大髀

梗係得，重有白汁司華力腸請你食

睇霜嘛

😂

push

自以為聰明
其實好柒

五毛白痴收嗲啦

年尾清大假，岀定先

樓豬去通宵裸泳證明比大家睇天文台係錯

係，我老婆做長者有關既工作，都即刻要做多少少野先可以放工

佢一般做法係24小時內尖沙咀溫度會跌落12度或以下就會出定